喂講吓邊d係娛圈最似樣既真假弟兄姐妹 😁

第一對諗起既一定係錢兄弟囉

soler 三兄弟？

錢小豪同錢家樂咪唔係親生兄弟黎架咩

咪話真/假弟兄姊妹囉

林娜璉 金南俊

昭熙 xiumin

張家輝 張學友

屌你老母

留名睇表哥表妹

哈林 庾澄慶

杜德偉 許志安

蔡一智 黃心穎

湯洛雯 倪晨曦

一陣貼吓女星

點解iphone睇唔到依張？

我兩個系統都用先知

黎明同在座各位都係垃圾

一直都唔覺似 直到今日

「你大我呀」又真係唔似既

關寶慧 劉雅麗

分唔清邊個打邊個

金秀賢 周興哲

小肥 快必 C君

黎明
大師兄

仲有習近平ok？

梁詠琪 陳曉東

我嗰
十兄弟

漏左一個

勁喎

入黎諗住睇院兆祥盧覓雪

餅印

竟然冇台灣個庾澄慶同大陸個哈林

佢兩個似到仆街

細個分唔到

angelababy
楊穎

細個以為同一個

咁耐都無

點少得AV梁榮忠同AV填海華？

好似
咪一樣樣 點解無人話那英靚

李詩韻
李施嬅

AV 王祖藍

王浩信 楊明

泡菜個個一樣樣post唔post都無分別

娜英以前好柒 係好聲音先變靚
但劉就後生已經好靚 義不容情嗰時已經靚

邊間教會 弟乜撚嘢兄

變撚左似樣兄弟姊妹

劉德華 江華

容祖兒 艾辛

topic 1999

黎明 大師兄

勁似！！同雪梨（米雪果個）

點會無呢個？

明道和阮經天

以前以為同一個人

唔係佘詩曼咩

左邊係邊個？

分開睇唔似 一齊睇有D似

以前分唔到+1

都係冇野了

有人話劉家玲靚咩

糖妹 陳慧嫻

依張右邊似梁小冰

庾澄慶同哈林最似

冇人講呢兩個人？
王力宏 李治廷

任達華 卡士蘭

黃宗澤 bosco

我好老餅

車婉婉 盧巧音 何韻詩

仲有呢個

麻倉憂 並木優

盧巧音 何韻詩

達哥
米津玄師

哇 條女好撚樣衰下

黎明 同 癬師兄呢？

帶返副眼鏡望下 #12 啦

阮經天 明道

唔係同一個人黎咩？

林海峰 泥蜢

孫中山古巨基

好撚正

喬寶寶點撚樣都格格不入

余迪偉
而家嘅陳曉東

娛樂圈呀屌你

梁烈唯（勁廢）
橋本環奈

等左好耐就係想睇呢pair

重有件

達哥 蔡思達

之前睇義不容情，我以為係吳啟華，我阿媽話唔係，我點都唔信

DLLM

第一條女咩名
細個成日j

記得有做隔世追兇

講咁耐竟然冇三為一體
小肥、快必、C君

江子妮

第幾屆

雖然我係rm粉
但次次見到都好撚想笑笑

右邊以為佘詩曼

劉德華
田凱華

淨係記得踏血尋梅果屆
呢兩個真係好抵死
張家輝仲要同記者講張學友係親阿哥

居然無人講“全部垃圾”同黎明？

邊個係張崇基

盲 上面有幾個講左啦

同一個人嚟

笑死

屌 呢個以前係history書覺得勁似 笑死

我屌 諗起之前個歐陽震華post

宋慧喬 孝淵

彩燕彩0彩姐妹

趙學而 盧巧音 車碗碗

細個我都以為係兩兄弟黎 但係孟波型咁多

第二張我一睇以為係Henry

+盧宛茵

驗下眼再碌返上去睇

黃聖依 劉亦菲

蔡一傑 蔡一智 蔡一威冇人講？

正路叫兄弟姊妹

陸永同陸浩明

後生好靚

啲手指係咩事....

天生多佐隻手指！

仲有
謝安琪 友田彩也香
林志玲 波多野結衣
胡杏兒 rio

立花里子

竟然沒有容祖兒同舒淇

唔係同一個人黎架咩？

我琴晚聽明天我要嫁給你嗰陣 都諗起右手邊嗰位

早幾日睇電視播咩1+1+1嗰個廣告
咁我本身冇睇緊咩黎
但屋企人就指住電視講...
: 嘩嗰個盧巧音黎架?好耐冇係電視見到佢

我心諗應該唔係盧巧音啦.... 然後我就鳩up...
: 咩啊點會盧巧音 何韻詩黎架下話...

點知我望一望個電視 1+1+1.... 又心諗...點會係呢2個啊..
跟住屋企人就突然如夢初醒咁話...
: 屌 我知喇 係車婉婉黎架嗰個

我聽完笑到停唔到
點解十幾廿年都仲可以認錯

咁耐都冇木村，達哥，蔡思達嘅呢

漏咗張祟肯

後庭鏗 章魚城

糖妹 陳慧嫻
鄭秀文 鄭融 趙頌茹

張祟肯 張祟德 張祟基

就快十兄弟

達哥、蔡思貝

魯迅

馬浚偉

小肥

快必

C君

屎來母

仲有個港版大頭朱古力波

趙薇
Lily Allen

Lm

名都似。

陳慧琳 王菲？

對眼有事？

常威 候賽因

洗唔洗咁大反應，我自己覺得有啲似唔撚得咩？

而家都分唔到

哈林 同庾澄慶

細個唔識分發哥同曹查理

一個好人一個賤人，唔似

如果阿佘遲下變到劉+0就大鑊啦

你個post上面有人覆左囉喎

一直唔明點解啲人覺得佢地似，到底邊忽似？

咁都唔似？

勁難分, 楊千嬅定鄭秀文

周杰倫身邊個女仔係咪叫希志愛野

我 金城武

但眼鼻嘴都唔似喎

jennie同外國童星

幾次home alone 主角

眼距 大鼻 面型

陳啟泰

其實佢地岩岩出道果陣係真係有啲似

屌

以前以為張家輝真係張學友細佬
又同姓

眼型鼻型嘴型都唔似

佢叫Sir11

江芷妮

NCT Mark VS 狗

蔡一威

後生朱咪咪 同 GEM

FWD廣告條友咁似木村都冇人講

佢地的確係同一個人呀，唔係咩？

認真問，其實邊個係明道，邊個係阮天經

同一個人黎架喎

整容到淨係自己組合成員 同公司既人同都似

左邊係阮經天 右邊係明道
王子變青蛙真係好正

我都唔知

允兒 Krystal

你睇真d

森美大哥依家都四十有幾，但就愈嚟愈Fit愈有型，近年喺係無綫劇集同綜藝節目都有唔錯嘅表現！唔知大家仲記唔記得佢有個撞樣兄弟Otto （王志安）呢？

哈林 同 庾澄慶

佢兩個點睇？以前舊登有人貼過

你講頭post?

條女幾正，有無人知乜水？

鄧梓峰 巴斯光年

加多個佘詩曼

黃智雯似松隆子多啲

可唔可以開估 分唔到

黄聖依 劉亦飛

容艾辛

係啊，我用舊版android反而睇到

大時代呀

我用An連登apps都唔得

一樣咁有才華

你係咪新版？

我個好舊，v14.3.1 反而睇到

唔通新版唔支援 .JPEG？
我再up做 .JPG iphone就睇到，舊an版乜都睇到

依兩個人究竟邊個打邊個

洪卓立曾樂彤

Wingto 美珠

方力申、石修

張松枝、宋仲基、孔劉

兩父子

鄭秀文 趙頌茹

火雞姐同比利小子

林丹、周董、陳赫

加件老MK

輪廓

衛蘭=衛詩=盧苑茵

個構圖咁似戶愚呂兄弟

識唔識佢

非洲版雖然唔喺娛圈，但值得一貼

雷神 豹頭

朴寶劍 G-dragon 劉亞仁

好似同一個人黎喎
哈林係佢英文名Harlem

上面又出唔到

真孖妹黎，叫 way同choa

柏安妮，朱茵。

莊靜而，關之琳。

上次我開po有人搞錯佢係關詠荷

我都搞錯，係似關詠荷多的。
朱茵無咁似。

所有韓國女星都係姊妹
似樣到咁

梁榮忠X av梁榮忠
黃祖籃X av黃祖籃

16.0.7

所以應該係新版睇唔到

楊丞琳 孫彩瑛
超似

我都覺